到底邊係#2 User

#1係admin
#3係望巴
連尼住係萬9幾號
到底邊係#2

有冇人知?